¿Cuál es el río más largo del mundo
A) Amazonas
B) Nilo
C) Yangtsé
D) Mississippi
respuesta: A

¿En qué año se fundó la ciudad de Buenos Aires
A) 1472
B) 1536
C) 1580
D) 1816
respuesta: C

¿Cuál es el animal más rápido del mundo
A) Guepardo
B) Leopardo
C) Tigre
D) León
respuesta: A

¿Quién es el autor de "Cien años de soledad"?
A) Gabriel García Márquez
B) Mario Vargas Llosa
C) Pablo Neruda
D) Octavio Paz
respuesta: A

¿Cuál es el planeta más cercano al Sol?
A) Venus
B) Mercurio
C) Tierra
D) Marte
respuesta: B

¿Quién fue el primer presidente de los Estados Unidos?
A) Thomas Jefferson
B) Abraham Lincoln
C) George Washington
D) John F. Kennedy
respuesta: C

¿Cuál es el país más grande del mundo en términos de superficie?
A) Rusia
B) China
C) Estados Unidos
D) Canadá
respuesta: A

¿Cuál es la capital de Australia?
A) Canberra
B) Melbourne
C) Sídney
D) Brisbane
respuesta: A

¿Cuál es la fórmula química del agua?
A) NaCl
B) CO2
C) H2O
D) HCl
respuesta: C

¿Quién escribió "Don Quijote de la Mancha"?
A) William Shakespeare
B) Miguel de Cervantes
C) Jorge Luis Borges
D) Federico García Lorca
respuesta: B

¿Cuál es el océano más grande del mundo?
A) Océano Pacífico
B) Océano Atlántico
C) Océano Índico
D) Océano Ártico
respuesta: A